新浪記者活著何求 掉西瓜區

成班波台狗掉緊

好掛住佢

條柒頭

支那活

樓主你個西瓜呢

好掛住你

你條柒頭

發覺疤狗年年都係咁

一場波比咁多人笑唔係冇原因

屆屆歐聯都睇到疤迷啲回力鏢

我笑鳩支那仔何求咋 同條新浪狗互含肉唔肉酸呀

叻啦

疤迷肉酸d